教會搵人設計揮春唔俾錢 寸人無LIKE無FOLLOWERS 話畫畫係天父俾你嘅任務

垃圾教會開名啦

天主教咁有錢都咁孤寒？

智障

唔孤寒點有錢

串到
以你無知名度少人like同followers 唔應該計較錢

推到佢仆街

正皮係比設計師個 reply

唔洗比人做爛市

一般教會 會搵自己人
就算係搵街外人都會講明出唔起錢

以佢咁mean 既態度問人拎野, 唔會唔知一定俾人放上網

讚成佢開名, 一齊對質

利申: 基督徒

應佢都廢事....
樓主, 你應該扮收唔到message....

又係新教徒扮清高時候
正所謂所有壞事都是天主教做的...

俾唔起錢咪俾唔起錢,仲要話人無料唔值得俾錢
Share+like當錢都無佢地咁仆街

比搵鳩人笨

咩態度
咁撚on9既人都有

咁似之前件極品港嬸叫攝影師幫手嗰單嘢

平時收咁多捐款二千蚊都慳

另一個post 有唔少巴打提出質疑

呢個係原post

最後我想講有邊句令你新教徒扮清高?

另一個post 有唔少巴打提出質疑

呢個係原post

最後我想講有邊句令你覺得新教徒扮清高?

原post 既page 的跟進

Case closed

搵你畫 係天父委派比你既任務

柒咗扮整蠱人？

痴撚線

佢唔似係態度閪喎
佢似係真心膠耶撚喎